[認真問] 武肺輕微患者而家用咩方法醫？

感覺醫管局日日都要跑出院數咁

just a flu

食2粒藥 訓個教就搞掂

Antiviral+interferon
食完一個course就得番supportive treatment

感謝